# AquaController Client

![N|Solid](https://bitbucket.org/Vteselkin/aquacontroller_client/downloads/Screenshot_20171017-124031.png)![N|Solid](https://bitbucket.org/Vteselkin/aquacontroller_client/downloads/Screenshot_20171017-123428.png)


# New Features!


•	Часы. Индикация даты и времени.

•	Управление аквариумными нагрузками от 4 до 8 каналов.

•	До 10 ежедневных программ таймера.

•	До 10 ежечасных программ таймера. С диапазоном длительности работы до 60 минут.

•	До 10 секундных разовых таймеров. С диапазоном длительности работы от 1 до 255 секунд.

•	Поддержка до 8 цифровых датчиков температуры2. на 3-х проводной шине.

•	Измерение температуры в пределах 16…35 градусов. Разрешение измерения 0.125°C. Возможность управления нагрузкой (обогревателем/охладителем) на любом канале выхода.

•	Аккумулятор для работы часов МК. Сохранение хода часов.

•	Автоматическое сохранение в энергонезависимой памяти всех настроек (кроме хода часов) при полном отключении питания и разряде аккумулятора.

•	Управление устройством через 2-х осевой джойстик.

•	Вывод информации на ЖК-дисплей 20*4 с минимальными сокращениями, интуитивно-понятный интерфейс.

•	Связь со смартфоном на ОС Android по Wi-Fi. Дополнительное программное обеспечение для быстрого программирования таймеров, термостата, синхронизации времени.

•	Удаленное управление устройством по средствам Wi-Fi в локальной сети (либо сети Internet при определенной настройка сетевого оборудования).

•	Самостоятельная синхронизация и корректировка даты и времени устройства при наличии доступа устройству в сеть Internet. Либо удаленная синхронизация через смартфон.

•	Функция слежения за отклонением показаний датчиков от среднего установленного значения со звуковым оповещением и индикацией аварийного датчика.

•	Отключение нагрузки (фильтра) при нажатии одной кнопки на 5 или 30 минут (временное отключение фильтра).

•	Функция слежения и оповещения за уровнем воды (перелив).



License
----

MIT


**Free Software, Hell Yeah!**

